\input{../../../../main.tex}

\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2018}{Эксперимент №2. Разбалловка}{10 класс}

\begin{enumerate}
	\item Цель, оборудование --- \textbf{0.5}
	\item Метод --- \textbf{1} + \textbf{1} за устранение влияния магнита на весы
	\item Физическое обоснование --- \textbf{1} за обоснование вида формулы по графику + \textbf{1} за физические аналогии
	\item Измерения. Количество точек
		\begin{itemize}
			\item $n \ge 10$ --- \textbf{3}
			\item $10 > n \ge 7$ --- \textbf{1}
			\item $7 > n \ge 5$ --- \textbf{0}
			\item $n < 5$ --- \textbf{-2}
		\end{itemize}
	\item Погрешности --- \textbf{1} за кресты погрешностей + \textit{(Бонус) \textbf{1} за погрешности коэффициентов}
	\item График --- \textbf{1} за оформление + \textbf{2} за линеарезацию + \textbf{1} за наличие $F(l)$ и ``нужного''
	\item Ответ --- \textbf{0.5} за вид $F(l) = \alpha l^n$ ($n<0$) + \textbf{1} за правильное значение $n$ $(-2.8;-3.4)$ + \textbf{0.5} за правильное значение $\alpha$
	\item Вывод --- \textbf{0.5}
	\item[Всего:] \textbf{15}
\end{enumerate}
\end{document}
